[幫我推爆佢] 十月日程表 (updated 09/10)

未來10月份日程

10月：
全民口罩日

10月9日（三）：
梁天琦上訴日 + 革命四個月

《天高地厚》放映會
時間：20:00
地點：沙田大會堂百步梯
Link:

10月10日（四）（雙十節）：
青天白日滿地紅遍香江
內容：中華民國國旗遍滿全香港 - 慶祝共和誕生108年
Link:

世界視覺日 - 黑警，還眼！
內容：聲援革命中被黑警射眼的義士、急救員、老師和記者
Link:

全民感謝日 - 全力幫襯黃店
Link:

10月11日（五）：
十八區商場和你唱2.0
內容：齊唱「願榮光歸香港」等歌曲
時間：21:00
地點：全港各大商場
Link:

大埔人·和你拖 We Connect
地點：阮鄭夢芹 至 風水廣場
時間：20:30 - 23:00
Link:

《天高地厚》放映會
時間：20:30
地點：荃灣地鐵站對出西樓角花園

10月12日（六）
黨鐵商場和你Shop 2.0
時間：13:00
地點：德福、圓方、青衣城、連城、綠楊坊、PopCorn

10月13日（日）：
Suck [ 罷鷲 ]
時間：11:00
詳情留意channel / 連登最新資訊
Link：

10月16日（三）：
立法會復會 + 施政報告

10月19日（六）：
國際人道救援 香港人SOS集會
向國際求人道救援
地點：維多利亞公園
時間：19:00 - 21:00
*請自備電筒

10月20日（日）：
沙田友·和你拖
時間：20:00 - 23:00
地點：溱岸8號 至 沙燕橋

10月21日（一）:
元朗恐襲三個月靜坐
19:00 - 23:00 元朗站

10月24日（四）：
「區選倒數一個月」全民文宣日
本土下個最重要戰場

10月31日（四）：
毋忘831恐襲 / 還我831真相
19:00 - 23:00 太子站

——————————————————

待定：

1. 「和你ride」單車遊
內容：自發組織單車隊，由大圍出發，分兩路：沿城門河東/西，終點大尾督
時間：星期六下午
地點：沙田區、大埔區

2. 10月31日
萬聖節 全民cosplay
內容：今年萬聖節既最佳打扮-Full Gear 抗爭者
時間：全日
地點：各大酒吧，老蘭，海洋公園

3. Thank You World集會
內容：舉萬國旗，感謝929為香港發聲的國家，回顧各國聲援，逐一感謝
時間：19:00 - 23:00
地點：維園/愛丁堡

4. 對抗白色恐怖 反共產極權集會（待定26號）
聲援因政治立場而被解僱的員工
地點：添馬公園
時間：13:00

推

push

見唔多人戴口罩，大家唔好唔做

推唔郁但一定要推 諗多d創意位吸引傳媒

加番開花
18區動員先有影響力

民陣又話會不停申請遊行既?
今個星期冇消息?

[行動po]嘈夠未？嘈夠就入嚟睇下十月十號有咩做

文宣呀

推呀

FYI,黨鐵商場完整list

冇人推

無人理
真係一休息就休到永遠

Push push

今日聽日都好多活動

Push

Tui

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

呢D POST唔會有人推

推 ！

推
日程表必推

［行動］［長期置頂］日程表活動冇人講

【行動】最近一星期行動日程 及 接近的運動

周末日程表

[幫我推爆佢] 十月日程表 (updated 09/10)

「十月」香港人的最新日程表+文宣

[內附日程表] 你地休息完未？肯做野未？

推日程表

推🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

Push返行動post上頂

推呀～～～～～～～

推上熱門

依家日程表連圖都無？